# 自動登録で使用される名前のリストです。
# このファイルには男性につけられる名前を列挙してください。
#
# このリストには、次のスキンタイプで使用される名前が列挙されています。
#  * Modern(現代バリアント)
#  * School(学園バリアント)
#
# このリストはCC0(https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja)で
# 提供されており、あらゆる自由な利用が許可されていますが、無保証であり、
# それによって何らかの損害を負ったとしても提供者は一切責任を負いません。
#
# 提供者: Ganma Shadow

アイキ
アイチ
アイト
アキオ
アキト
アキヒコ
アキヤ
アキラ
アスム
アツシ
アヅマ
アツヤ
アマル
アントニオ
イチ
イチヤ
イチロウ
イチロウタ
イツキ
イッキ
イッセイ
イット
イッペイ
ウキョウ
ウコン
ウシオ
エイ
エイジ
エイスケ
エイゾウ
エイタ
エドワード
オウタ
オワル
カイ
ガイ
カイジ
カイト
カオル
カズキ
カズシ
カズシゲ
カズノリ
カズヒコ
カズヒロ
カズヤ
カツオ
カツキ
カツノリ
カツヒロ
カツミ
カツヤ
カツユキ
カッペイ
カネヒコ
ガライ
カンペイ
キョウイチ
キョウゴ
キョウスケ
キョウヘイ
キョウヤ
キリツグ
キリト
キリヒコ
キリヤ
キレイ
ギン
ギンジ
ギンジロウ
ギンタ
キンタ
キンタロウ
クウヤ
グンジ
ケイ
ケイイチ
ケイイチロウ
ケイシ
ケイジ
ケイスケ
ケイタ
ケイタロウ
ケン
ゲン
ケンイチ
ケンイチロウ
ゲンイチロウ
ケンゴ
ケンゴロウ
ゲンゴロウ
ケンジ
ケンシロウ
ゲンジロウ
ケンザブロウ
ゲンザブロウ
ケンスケ
ケンタ
ケンタロウ
ケンヤ
ゲンヤ
コウ
ゴウ
コウジ
ゴウキ
コウシロウ
コウスケ
コウタ
コウタロウ
コゴロウ
コジロウ
コタロウ
コテツ
ゴロウ
サイゾウ
サキョウ
サコン
サダオ
サダハル
サダヨシ
サトシ
サトル
サブロウ
サンジ
サンゾウ
サンタ
サンダユウ
サンペイ
シゲオ
シゲト
シゲル
ジャック
ジャン
シュウイチ
ジュウゴ
シュウジ
ジュウベエ
シュン
シュンイチ
ジュンイチ
シュンジ
ジュンジ
シュンスケ
シュンペイ
シュンヤ
ショウ
ジョウ
ジョウスケ
ショウタロウ
ジョウタロウ
ジョージ
ショータ
ショート
シロウ
ジロウ
シン
ジン
シンイチ
シンゴ
シンジ
シンスケ
シンタ
シンタロウ
シンヤ
スグル
スティーブ
スバル
スベテ
セイ
セイイチ
セイイチロウ
セイガ
セイゴ
セイゴロウ
セイザブロウ
セイジ
セイシロウ
セイジロウ
セイタ
セイタロウ
セイト
セイヤ
ゼン
ソウ
ソウイチ
ソウイチロウ
ソウガ
ソウゴロウ
ソウザブロウ
ソウシ
ソウジ
ソウシロウ
ソウジロウ
ソウスケ
ソウタ
ソウタロウ
ソウマ
ソウヤ
ソラタ
タイガ
タイキ
ダイキ
ダイキチ
ダイゴ
ダイゴロウ
ダイジロウ
ダイスケ
タイチ
ダイチ
タイチロウ
タケシ
タケジロウ
タダシ
タダスケ
タツキ
タツゴロウ
タツマ
タツミ
タツヤ
タマサブロウ
タメゴロウ
タロウ
チカラ
チグサ
チハル
ツグオ
ツヅク
ツバサ
ツヨシ
テツ
テツヤ
テツヒコ
テッペイ
テンチ
テンペイ
テンマ
デンマ
トウガ
トウジ
トウヤ
トウマ
トオル
トシオ
トシキ
トシヒコ
トシヤ
トビオ
トラ
トラキチ
トラジロウ
トラゾウ
トラヒコ
トンペイ
ナオキ
ナオト
ナオヤ
ナツオ
ナツキ
ナツヒコ
ニンザブロウ
ニンジロウ
ニンタロウ
ネンジ
ノコル
ノゾム
ノボル
ノリスケ
ハジメ
ハヤト
ハル
ハルオ
ハルカ
ハルキ
ハルキチ
ハルヒコ
ヒカリ
ヒカル
ヒサカ
ヒトシ
ヒビキ
ヒュウジ
ヒュウマ
ヒョウマ
ヒロ
ヒロアキ
ヒロキ
ヒロシ
ヒロタ
ヒロト
ヒロミ
ヒロム
フミオ
フミト
フミヒコ
フミヤ
フユオ
フユキ
フユヒコ
ヘイジ
ヘイゾウ
ヘイタ
ヘイタロウ
ベンゾウ
ホウイチ
ホウスケ
ホウタ
ホムラ
マキト
マコト
マサアキ
マサオ
マサオミ
マサカズ
マサキ
マサシ
マサシゲ
マサト
マサハル
マサヒコ
マサムネ
マサル
マシラ
マスオ
マスジ
マスラオ
マツオ
マツシゲ
マヨ
マンタロウ
ミキオ
ミキヤ
ミキヤス
ミコト
ミノル
ミハル
ムサシ
ムネミツ
メイト
モトキ
モモタロウ
モモヤ
モリヒト
モンジロウ
ヤイチロウ
ヤイバ
ヤスカズ
ヤスケ
ヤスジロウ
ヤソジロウ
ヤタロウ
ユウ
ユウイチ
ユウイチロウ
ユウジ
ユウジロウ
ユウスケ
ユウゾウ
ユウタ
ユウト
ユウヤ
ユキオ
ユキト
ユキハル
ユヅル
ヨウイチ
ヨウジ
ヨウスケ
ヨウタ
ライ
ライガ
ライタ
ライゾウ
ランゾウ
ランマ
ランマル
リキヤ
リュウイチ
リュウガ
リュウジ
リュウスケ
リュウタ
リョウイチ
リョウガ
リョウジ
リョウスケ
リョウタ
リョウマ
リンゼ
ルイ
レイ
レイイチ
レイキ
レイジ
レイタ
レイト
レイヤ
ロウヤ
ロバート
ワタル
